我係一舊垃圾

做錯左好多野，講錯左好多說話，傷害左你好多次，但係都仲係好掛住你。

死左佢算啦

我都掛住你 你幾時肯主動揾返我

等你搵我

你仲有知恩

散咗好耐啦巴打?

搵你

Blk 9 u already

解番 我地做番朋友ok?

試過解過你有搵我咩？

搵左你廿幾年

屌 咁你唔係佢
佢冇搵我一個月咋